[暴雪英霸] 玩唔掂, 想組人玩

有冇巴打一齊

(HOTS) 仲有無巴打玩暴雪英霸

我玩美服，新手

Paulaldrisge#1599,巴打加我玩，我都係玩左一個月，rank銀5

Paulaldridge#1599,自膠 btw美服